Dse得五條2既你 可以有咩出路

hd/asso升返上u定出嚟做嘢？

考多次

Asso輕鬆上U

上u

Yijin

移民

如果想入u,你可能要考ielts/IGCSE，真係5條2咁悲觀？

打工啦屌

考狗隊 月入3萬

你緊係咁講

retake

台灣大學5條1都入到

0分都入到

Hd 之前4條2 加1個1都升到上degree

Asso / HD > U or Top up

有張紙點都好無 盡力而為

不過呢個世界總有人無書緣既 路就好多條 睇點行姐

澳洲總理辦公室今日發出新聞稿，簡單列明了措施接收香港移民：

留學生簽證

目前和將來的香港留學生，畢業時可申請5年的畢業生簽證，5年後有途徑申請永久居留權。
已畢業兼正持有畢業生簽證的人士，可申請延長畢業簽證，由今日起計加多5年，完結後有途徑申請永久居留權。
到偏遠地區校園讀書的留學生，繼續可在畢業3年後，有途徑申請永久居留權。
臨時技術簽證

目前持有臨時技術簽證的香港人，可申請額外居留5年，之後有途徑申請永久居留權。
將來持有臨時技術簽證的港人，符合以下條件便可申請5年簽證：
──職位在技術職業清單內，並符合勞力市場測試要求；或
──合資格參加優才Global Talent臨時簽證計劃，這類簽證是給予年薪高於15萬3,600元、具出眾才能及獲僱主擔保的人。
將來持有臨時技術簽證的港人，亦在5年簽證完結時，有途徑申請永久居留權。
吸納最有前途人士

政府會透過優才計劃（Global Talent）和商業創新及投資計劃（Business Innovation and Investment），吸納香港最有前途的人士。這兩項計劃均有永久居留權。
這些計劃會優先處理港人申請，並有一名優才計劃審核官員專門處理港人申請。
吸納生意

政府會推出新措施，來吸引香港的出口商到澳洲。除了經濟誘利外，政府亦會向這些生意的香港骨幹成員，提供永久居留的途徑。政府特別針對目前計劃將總部撒出香港前往民主國家的企業。

dse 5條2 讀ASSO 要好努力先讀到大學
讀ive hd 再轉top-up/ 做嘢 反而 穩穩陣陣